【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

你知道嗎？警察OT咗9.5億元，呢d都香港人交稅交出嚟

最近，政府凍結了星火同盟7000萬

政府一直蠶食緊香港人嘅錢，你忍心嗎？

我請你哋推呢個po，
懇請你哋喺時事台/政事台，開多個po,叫d人喺12月23日去稅局la

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

聽日有行動冇人知！幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

推

Push your mother

再推

冇人推？

幫你推！！！

up

其實搞黎做咩
佢地早放又唔會多謝我地
佢又唔會收少左稅
同埋次次都搞唔成
隔離就警總 好易被圍
去比暖荔枝角手足唔係仲好？

稅局係春袋 但就咁去坐 好似冇咩作用

坐到滿之後就會stuck,
詳情可入channel 睇q&a